\subsection{Problema 1}
Realizați un program cu grafuri neorientate în care se citește dintr-un 
fișier 
pe câte o linie separat numărul de noduri și perechiile de noduri între 
care 
există o muchie (listă de muchii); construiți și afișați pe ecran matricea 
de 
adiacență.

\subsubsection{Date de intrare}
\lstinputlisting{../src/Problema_01/date.txt}

\subsubsection{Date de ieșire}
\begin{lstlisting}
0 1 0 0 1 0 
1 0 1 0 1 0 
0 1 0 1 0 0 
0 0 1 0 1 1 
1 1 0 1 0 0 
0 0 0 1 0 0 
\end{lstlisting}

\clearpage
\subsubsection{Codul sursă}
\lstinputlisting{../src/Problema_01/main.cpp}